想買隻eva cd

打算入手一隻eva 光碟送人
知唔知香港邊到有得買
睇過amazon jp 都唔太識點運
有無巴打有買過/想放2手（應該唔介意）